好想睇灣仔繞道通車後有幾唔塞車

想像唔到港島係唔會塞車
只係將堆車放去第二條路姐

金融街倒塞上天橋，再倒塞返去西隧

條路真係for 九龍行西隧過北角既人
好撚on9

lihkg jai : 港島有車一定明 上環過銅鑼灣都要塞半粒鍾

東廊紅隧一樣塞

起好既話幫唔少人節省既時間係無價

咩慳左4000萬小時真嚇到無左忽肉

隔離post有人信

塞紅隧嘅照塞塞塞塞到灣仔繞道入口，啲車入唔到去，所以一樣塞

開放條行人過海隧道好過
d巴士太多係元兇

去跑馬地咪又係等上天橋到塞

最好就交易廣場落斜又唔封，又有新路去繞道啦

小心有人屌你 話 巴士載得多人定私家車載得多人
落去彌敦道睇下就想屌
幾十架九巴等埋站
又要阻撚住條中線

3條隧道價錢拉均後
大西北d 人同某d 九龍人過港島東會快d

同意，唔係好明封嘅用意係咩

上環去北角, 唔駛塞金鐘灣仔銅鑼灣已經差好遠

有幾多人真係上環去北角
呢兩個點
用得呢條路既人又係咪真係捨得比西隧錢返九龍

每邊隧道入口起30層高停車樓專for塞車用

大把住九龍站上蓋/大角咀一帶靚樓都係西隧過海返太古坊/one island east 一帶啦
同你班窮撚一齊逼窮隧咩
笑大人個口

有時搭 681 真係由中環去東區走廊都要個幾鐘

收唔收跟班呀

一部巴士打斜已經塞死
d站又多

設計失敗

設計失敗 為左比隧道d車直入西隧所以封
肯定塞爆ifc對出個幾支燈

中環出口要上林士街天橋,所以落斜要拆

整條誇橋駁翻佢

21號肯定大塞車

到時政苦會點解畫
都係個句 新路需要磨合期

你試下星期五 5點後塞車, 真係多多錢都俾為左唔想塞兩個鐘

認真，剩係港島去港島其實都幾多人
我自己都成日西環去西灣河/柴灣

而家都好多人寧願比錢行西隧
何況黎緊2020年紅隧40 vs 西隧50
如果快d貴十蚊何樂而不為

描撚準未

阻撚住條中線先仆街
埋左站上落緊客仲要霸住三分一條至一半中線，屌佢老尾

今早塞爆，8點幾塞到去太古

有冇Ching已經行過？

岩岩行完東行
西環去小西灣比平時快左5分鐘

但真章都係聽日先知

根本繁忙時間用highway要額外收錢

過隧道就收double

屌你老母揸車返公都係自私撚；一係就早啲出門口囉屌喇巴

西行出口岩岩睇直播已經塞車

樽頸位點可能唔塞

窮撚發惡

東過西呢個階段行舊路
上環出口未開根本只會塞死更慢

繁時加價
非繁減價

新路再行去交易u turn上橋呀

香港有邊度唔係樽頸

唔洗急,仲有下個星期
果個三隧分流表決
我又幾贊成通過, 全部司機落哂地面搭巴士地鐵
逼死班豬

CCTVB世界級新聞
星期日朝早出中環塞到傻西咁cut左唔播唔計時間

運吉連燈位倒數秒數都唔肯
跟時段收費佢更大理由話啲司機會衝閘或故意慢車嚟喺過渡時間慳錢造成意外

私家車太多就真啦，加多五倍隧道費就有效

加牌費

收到風,開通之後
聽日紅隧有機會少左D車

繞道西行塞到仆哂街

塞撚到

唔封又西行唔到
其實點初唔起多條分支西行去西環
要夾硬斜林士街條路 好on9

Google Map 仲未有 update?

岩岩西行仆曬街
同意起條分支落西環

戇咩鳩，不如你度下位先，西行冇得唔噉起

不嬲慢十拍，OSM已經第一時間 in service (有 in construction，6號幹線show埋）

都未開同咩意
改建期間係指示錯同安排唔好
你話西行點merge就有得傾

要直駁冇得唔拆，可以重置但位好少

咁撐條繞道做乜
你睇西行，港澳碼頭下路宜家食曬屎

所以咪廢囉

聽朝番工時間好睇囉

聽日咪見真章囉 林士街天橋落斜封左

香港想唔塞車根本笑話

我買定花生🥜

1. 就算設計唔同，拆落橋再改建都要更多時間
2. 咪話咗係佢安排問題，西行唔係呢個問題

咁西行係乜問題 問題宜家擺在眼前
td都叫人行翻告示打道
fb兩個駕駛gp都好多人屌封左林士街天橋落斜

繞道話明繞道係畀你直達西區同中環北，廢係宣傳同指示錯晒

根本係中西區入面塞....
好似個化糞池滿晒塞左, 駁幾多渠入去都只係塞返出黎.....

你想講而家定開晒之後？睇唔清楚眼前問題所以咪兩邊都亂晒
運吉署垃圾大家都知㗎

拆撚左皇后碼頭根住話大家聽日會受惠

呢啲咁岸尻既話得林病先講得出

請埋啲IQ160做佢條𡃁

噉唔計再入面，繞道第一層接駁或者指示錯已經會塞
無論係中環繞道以至西區走廊繞道起好後都冇得避免要面對

...到底就係town planning 既問題...

唔好理佢啦 死撐繞道，聽日咪知乜事

你屌得啱先得㗎，對個planning有幾多認識先？我冇話過問題唔大

又未去到呢個層面，實為舊區 transport planning 同 urban design 問題

d車係嗮地底塞，咁咪睇唔到塞車

應該係中國建築又掠左幾多港人血汗錢

要追究嘅係TD逗緊幾多人工

搞電子道路仲好
淘汰一大堆邊緣使用者

令開車的人 節省更多時間

【19:45】晚上近7時，干諾道中東行近林士街停車場對開一度出現車龍，交通擠塞

星期日唔計
咁多假日車,新牌仔出來操車

好老實唔明點解d人話cut咁d巴士就有用，根本就係私家車過多造成

何必同弱智計較

惡性循環

我肯撚柒定呀 聽日一撚定會塞到爆廠 呢張野係我個fd今日下晝4點幾sd俾我睇 佢話入左隧道都冇一半 去中區條中、右線就收左皮 得返條慢線 去到一半已經慢流 咁既日子時間都塞到咁 你話平日喇喎

因為多出令巴士慢，因為巴士慢所以出車
仲有會有人屌巴士係d巴士明明係慢線埋站，佢地為方便就成日霸埋條中線上落客，結果塞死埋條中線

星期日都搞唔掂
之後又賴三隧分流過唔到
其實中區最麻煩係班有錢佬
佢地一人一架車你起幾多條路都無用
之前重有人屌電車阻住 無咩好講

根本係人都知道係班有錢佬既車塞9住
班高官唔敢搞姐

一架巴士個載客量頂幾十架車
話cut巴士d人都低能嘅

最簡單真係加價
加到得真有錢佬俾得起一撚定順

Cut巴士迫人買車 越來越多私家車就再cut多d巴士 就再多d私家車

首先係違泊即拖，中環果堆老細車違泊拖走晒，變翻三線即時舒服

所以係惡性循環
點解巴士要霸中線，未又係D人成日唔比巴士出，結果巴士又霸埋條中線來上落客
越塞就變成更加塞

海港政府大樓On 9劃線
唔撞都塞死

你老尾我幫佢起埋好唔好呀
繞道都有打手
CHING你有份DESIGN?
事實係佢CUT林士街天橋真係好有問題
我去中環金鐘灣仔一定係行返林士街落最快
講真西行咁走真心ON撚9
同埋我唔知林士街東行係永久廢除定點
你老尾我而家去中環金鐘幾撚煩
一係上橋入民寶街,果個位未封林士街朝早都塞塞地, 你老尾轉入龍和道前面個燈位又係西燈黎 轉得勁撚快, 4轉3 3轉2線咁實塞啦
一係唔上橋但要最少4燈先到中環...平時返放工都大把巴士塞到仆街